[冷氣軍師］ 唔好破壞黨鐵 單程票 售賣機！

單程票 售賣機 有人跳閘 有人買票泥做平民出閘

唔好破壞 單程票機！！！

買票

成部售票機最貴就係個紙幣認抄機，得閒就喂下作飲汽水，狗鐵都有排頭痕。

仲要呢款機已經停產，士啤件都係有限數

push

推

仲買！？跳閘呀

瞓醒未？開閘咪人人走得囉

攞埋嗰三毫子好走喇

係買飛呀屌你

一秒露底

壞咗咪換晒新個d支那機，佢地仲開心

我都諗過 而家下下硬爆但啲機普遍都硬淨
如果飲緊汽水唔覺意倒左落投幣口/入紗/入飛位唔知會點呢

話換就換咩，成個protocol都唔同要個software compatible 先得ga ...

整果班一定叫救命

跳閘啦屌你
我一個女人都敢跳

不要說推
要說中國違反 + 廢除《中英聯合聲明》

金屬汽球好危險
千其唔好碰到高壓電